香港人不是不罷工，而是缺伐搞手!

所有既晦氣撚、放負撚同失敗撚，全部收聲
醫護罷工有不完美，唔代表失敗
罷工延長唔到，唔係醫護既錯，係其他行業所有都有錯
醫護今次罷工成功，帶出一個好重要既訊息，香港人不是不罷工，而是缺伐搞手!
醫護夠膽搞罷工，係因為有個工會做後盾，由工會做搞手，一次可以叫到幾千人參與，令被秋後既機會降低，即使被秋後都有後盾可以幫手
無錯，免不了都係有人會被炒被釘牌，但不能否認，有個工會做搞手做後盾係一個好重要既因素去令今次罷工成事
香港太多人手停口停，亦太多人有自己既負擔
一堆連登仔叫香港人有骨氣去罷工，有幾多個真係罷過?有幾多個可以罷得長過醫護?
你如果係家中的經濟支柱，你真心夠膽毫無保留咁罷工咩?
但如果有個工會係後盾，講到明如果你被秋後，佢都會設法幫你
如果話你知現時有數個公會，近萬人一齊罷工，你會唔會感覺即使參與都安全D?參與都安心D?
無錯，醫護做左個榜樣出來了，有公會敢搞，就有人敢參加，而且仲會獲得市民支持
無錯，今次罷工延長不了，咁係因為風險越來越大，無其他公會緊接住搞罷工，醫護一行獨木難支
而家有其他工會準備搞罷工了，大把人支持
自問你自己可以做咩
先加入你個行既工會，唔知有無就去搵，無就去組織，唔夠膽就去諗辦法識自己個行既人，再去提議下，無能力做搞手就去做幫手，咩都唔做等運到既就收聲
有工會就參加，再寄信或者電郵去問有無相關行動既打算，有無都好，你都可以再思考下一步點幫手
香港人不是不罷工，而是缺伐搞手!
罷工唔係無用，量變可以引起質變!
如果香港既運輸業，物流業，教育，醫護，清潔等等行業一齊搞罷工一星期
正苦柒婆一定跪低

[全民三罷]做咩要將重擔放喺醫護身上？